[突發]叻哥表示圍堵大學校長應記大過及罰企

冇讀過大學係唔同D，可能佢會要求埋比家長簽名

洗唔洗見家長呀 簽張回條比你好無？

使唔使罰抄自己個名一百次

罰企
中學畢業未

我聽完都笑左，係啦，要簽回條啦

不如罰埋留堂la